2020年年頭摩洛哥組團

講心果句就係包團車費太貴，
想搵啲仆街仔一齊夾錢

窮撚大家一齊去旅行

（窮撚勿屌）

想問有冇巴打絲打有興趣去 摩洛哥
睇GOT拍攝場地，睇藍色屋仔，睇沙漠

利申：同女朋友去

推

3日2夜豪華團計返都係1個人2K鬆啲
摩洛哥整體洗費唔高
又唔洗咁刻意去夾嘅

去沙漠唔包車好難喎

Day tour?

其實主要係沙漠果程
其他各有各玩

想睇下有冇人去咋

幾時去

留名
有絲join叫我

Lm

負乜撚野皮呀我係絲

一月頭至一月中有冇興趣？

我女朋友算絲？

認真想去
之前我都開過post

留個tg

你留啦不如

開咗個group，有興趣都可以入

下年，可能一月，趁機票平

最緊要同大家夾啱時間

如果有興趣可以join tg group

酒店通常有tour 1k 3日2夜乜都搞掂
（如果對沙漠住宿無要求）

去廁所都成問題

Push
Push

咁又點啊，我同香港人一團有傾有講開心啲
點解我有得自己揀唔揀
要人幫我揀